香港水上飛機公司｜250元體驗香港空中暢遊 18分鐘直送大灣區

香港水上飛機公司｜250元體驗香港空中暢遊 18分鐘直送大灣區

香港首間水上飛機航空公司上線啦。名為水上飛機（香港）航空的本地公司，計劃投資逾一億元發展香港及大灣區業務，主打觀光、包機、空中的士等服務，暫時訂價$250起，珠海、茂名、湛江、汕頭等設上落站，只要簡單預約便可把你直送大灣區。

資料顯示，該公司首階段服務集中在香港，預料在西九文化中心以及鯉魚門一帶起飛，暢遊維港景色，位位$250起。另外該公司更會提供空中的士服務，價格$800起，市民可用該公司推出手機應用程式呼召服務，想去哪裏都可以。

創辦人之一的張敬龍初步構想……

閱讀全文：

香港境內嘅話整2架182 水上機，300-350蚊科學園去數碼港或者東去西呢啲未必無得搞，但用twin otter做air taxi 成本太貴

食屎啦咩香港首間，大約 40 50 年代，香港大把水上飛機

唔駛過關咩

科學園水流咁急

屯門去TKO
平過的士

用啟德跑道尾嗰棟荒廢咗嘅商場個immd咪得囉

淨係屯門觀塘線應該好賺過香港台北線

快咁多，咁港珠澳大橋仲有乜用

分分鐘平過自己撘的士